如果成立義士生活支援基金 有無得諗

基金會支援因有官司纏身短期番唔到工既手足
短期支援因運動受傷既手足
長期支援因運動引致身體永久傷殘既手足

籌完旗4成作現金作短時間內支援用途
6成放入穩定投資用於長期抗爭
最終目的達至自給自足
有多餘錢仲可以幫埋無家可歸既手足搵地方住

有無得諗